(傷心) 唔流眼淚VS 眼淚自己流

邊樣更心傷

唔流眼淚
眼淚自己流

推